（守宮）連登有無人養瘤尾？

好想買對棘皮

現成有搵到對 不過都唔平 仲猶豫緊

太貴
佢地有咩病痛我驚個心捱唔住

有對流星，12月有對中部同nww

巴打買左未

未 等出年睇下有無對出
中部姐係邊種

成條賓州咁

你睇睇醫生好喎
生曬一粒粒

有人自爆

過左冬天先好買

如果買成體就小心d

屋企既壁虎算唔算